你地係唔係自願成為毒撚，想唔想要朋友?

建立同維持一段友誼真係要付出好多時間同精神

我一攰就唔想出街，又唔鐘意一班人傾計

討厭社交又想有一個半個朋友真係好矛盾

正常諗法黎

真呀
聖誕都想一個人過

唔係，我好想要朋友，雖然有時都會好似你咁諗，但係成大班出到黎就會好開心。不過而家好小一齊出黎玩

自願